大家有沒睇Ray Dalio 既big debt crises

上網有正板免費pdf

睇 <<principal>>

有睇
咁又點呢？

剛dl

值不值得買

值

同大師一樣係廢淡

大概講咩

算值
當參考書放係屋企/OFFICE

好書

雖然有網上版，但呢啲書放喺書櫃
人哋嚟到見到觀感都唔同啲